唔該 bam 撚左 雨果小子 呢條撚樣

唔好比佢污染呢度

agger

Agger

條撚樣仲公然賣acc, 淨係呢樣野破壞討論區生態都已經可以光明正大bam 得

🖕🏻